一人一個單拖食飯嘅優點

去茶餐廳食晏就算有50人排緊隊等位，你一條友肯搭檯即刻有得坐

好仆街咁食

真係可以享受美食
唔使應酬人 被人催等

可以食平野

有關係咩？幾條友唔食得平嘢？

可以用電話上連登